我想搵間唔紅同埋無咁藍嘅虛擬銀行，有無咩介紹？

究竟香港而家有無間黃嘅虛擬銀行？

全中資唔洗諗
一係等revolut 香港插旗

我諗得mox冇咁紅

有冇離岸virtual bank有得買英美股

唔駛諗99％唔會有